{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023041119481/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "톤온톤 스티치 반팔 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているSS23 / 453442LQ15半袖Tシャツは柔らかいポンテ(PONTE)生地で製作され、形感のあるシルエットに仕上げます。 デザインはすっきりとしたグラフィックステッチポイントで楽しさを増しています。 この製品は同じ生地で製作されたパンツ(453421LQ15)とセットアップルックが演出できます。 素材は表地が綿77%、ポリエステル23%で構成されており、洗濯時の注意事項があります。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。 洗濯の際は、服を裏返してひねったり、こすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちることがあるので手洗いが必要です。 機械洗濯による製品の損失は保護されず、熱すぎる場所に近づいたり、高温でアイロンをかけると製品が損傷する恐れがありますので注意してください。 金属副材料は肌と摩擦してはならず、デザイン上装飾物がある場合は人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は若干収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので保管および着用の際は注意してください。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどんな生地で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは柔らかいポンテ(PONTE)生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインはどうですか？",
            "answer": "このTシャツのデザインはすっきりとしたグラフィックステッチポイントで楽しさを増しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはセットアップルックが演出できますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは同じ生地で作られたパンツとセットアップルックが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿77%、ポリエステル23%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。また、製品を裏返してひねったり、こすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いが必要ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いが必要です。洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちることがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品の損失は保護されませんので、手洗いが必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのアイロン掛けはできますか？",
            "answer": "製品が損傷する恐れがあるため、高温でのアイロン掛けは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツには金属副材料が使われていますか？",
            "answer": "はい、このTシャツには金属副材料が使用されています。肌との摩擦やデザイン上の装飾物に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは水洗いが可能です。ただし、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦によって毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛玉が発生する可能性があります。また、強い日差しや照明によって変色することもありますので、保管および着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 602
    }
}